[狂賀報捷] 成功割到一條人渣 但不完美 需改善 再接再厲

人渣未死 不用入ICU 不完美需改進
未FC 手足聽聞已走佬 被捉2人均是普通市民?

人渣小隊式快閃捉人 手足小隊式引人渣入洞快閃殺人渣 再接再厲 再下一城
人渣頸部防護物係最小 但最致命 手足做得好 但可以做得更好